只有在極少的情況下，他們才會得到明智使用特種部隊的幫助，比如海豹突擊隊，他們接受的訓練和設計都是為了打擊和逃離。 我們不知道我們在為什麼而戰|卡爾·瑪蘭特| 2021年8月26日|時間 
 在瞭解這一點時，你可能會意識到你在一個頁面上投入了太多的營銷預算，而在另一個頁面上明智地使用關鍵詞可能會產生更大的效果。 四種方法使用你的網站數據，發現錯過的銷售機會|喬道森| 2021年3月22日|搜索引擎觀察 
 如果你的最終目的地是月球，然後前往火星，這就很有意義了，因為你可以更容易地在途中的適當地點加油，而不是建造一個新的火箭。 SpaceX星際飛船原型爆炸，但仍是向火星的巨大飛躍休·亨特2020年12月17日 
 週日，該節目失去了明智的領袖亞歷克斯·特雷貝克(Alex Trebek)，他在與癌症鬥爭後去世，享年80歲。 記住Alex Trebek，那個擁有所有答案的人|Oliver Roeder | 2020年11月9日|FiveThirtyEight 
 我們會非常謹慎地使用這段視頻，注意到它的繼續使用會把它變成牆紙。 電視新聞應該播放埃利奧特·羅傑的“懲戒”視頻嗎? Lloyd Grove 2014年5月27日 
 如果奧巴馬最近聽起來像一個明智監督的典範，他的政府的行動與他的話不符。 胡佛時期聯邦調查局的國內間諜活動是今天國家安全局的窺探活動的詭異前傳Betty Medsger | 2014年3月23日|每日野獸 
 《地心引力》輕快的90分鐘，是一堂大師課，不僅是在技術成就方面，也是在明智的剪輯方面。 奧斯卡最佳影片獎頒給了《為奴十二年》、《地心引力》還是《美國騙局》? Kevin Fallon, Marlow Stern | 2014年3月1日|DAILY BEAST 
 博伊德在生活和工作上都非常明智，非常認真，他對每一件事都瞭如指掌。 布萊克·貝利:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年3月20日|每日野獸 
 這意味著在使用武力方面要堅決而明智。 查克·哈格爾的當兵經歷使他有資格擔任國防部長。馬特·波廷傑，2013年1月5日 
 這種培養雖然不總是明智的，但通常是徹底的，既不缺乏人手，也不缺乏善意。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 我匆匆趕回家，湯姆和我寫了一封謹慎而明智的第47頁信。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 這個計劃是明智的，執行的方式為將軍和軍隊帶來了極大的榮譽。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 他的家禽，和他的馬一樣，可以證明他對它們的細心。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他立即向蘇格蘭和邊境的軍官們發出了明智的指示。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison